龍角散可唔可以用鼻食

喉嚨痛食一包就冇事 但今次係鼻度
應該點 吸入去？

好似道友咁食

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

係呀

可以

定惡高頭倒入去？得唔得架

搓到鼻屎咁，塞入鼻籠。

屌搞到真係想試

唔會抖唔到氣？

用口抖氣

用口抖氣瞓覺會流口水

放條手巾仔

你好聰明

叫女朋友幫你索口水

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

可以啊

弱智人士點會有女朋友

好可憐

千祈唔好呀，吸入咗肺你就仆街喇

好想推到2046
成班柒撚到

笑咗

屌你地老母 好彩我有男朋友

點解

你都係國安